國際奧委會: 東京奧運隨時byebye

日本的新型肺炎疫情持續擴大，國際奧委會的最資深委員龐德表示，可以在5月下旬決定，是否舉辦東京奧運，如果疫情不平息，或者會探討停辦。

東京奧運原定7月24日開幕，龐德指出，由於籌備時間短，難以由其他城市代辦，或者分散城市舉辦，但如果延期在東京舉辦，會與美國的美式足球聯賽及NBA賽季重疊，相信北美的電視台不會同意，因此亦不可行。

Source:

日本國價200倍再上lu

日本會唔會嬲到打鳩中國

歷屆奧運會從1896年開始，每四年舉辦一次，其中第6屆（1916年）、第12屆（1940年）、第13屆（1944年）由於戰爭的原因沒有舉行，但是屆數仍然按照順序排列。

Years ago: because of wars
2020: because of WARS

人民幣可以解決問題
下年隨時免簽證/免簽俾某啲特定中國城市

YEN會唔會值崩

都無軍隊

6.5係鑽石能量底

係既話安倍成盤棋玩撚完

你認真?

認真，你問日本人佢哋都係咁講

左膠日本仔

係唔係時候要沽空日元

咁就要發動排華啦

都唔比有

有冇日本手足幫手搞下反中情緒，國際仲未有反應

如果延期在東京舉辦，會與美國的美式足球聯賽及NBA賽季重疊，相信北美的電視台不會同意，

呢個理由好on9

寧願放棄班運動員都唔肯2021

奧運又冇 又全國大爆發 到時佢自殺都冇用啦

人口老齡、少子化、國債200倍、東奧失敗

日本下屆政府 隨時又loop翻早幾年咁 幾個月1年又換人

5月下旬咁仆街啦

安倍即刻再侵華

唔係講笑日本人真係有機會咁切腹謝罪

日本真心好撚慘

已經反緊
朋友係東京讀研 佢有講

日本人分唔到中國人同香港人

經過今次肺炎，有一大部分嘅廠流咗去第二度，資金流出，人民幣購買力低咗，日本仲肯唔肯收

靠全民鍊罩出口可能係救生艇

溫下書先講嘢

佢未落台先算啦

岩岩先奶完鞋底

痴線NFL同NBA賺嘅錢係奧運幾倍
邊個會睇你奧運

永久取消所有奧運會仲好。浪費資源，貪污溫床，下流國家民族主義戲棚。

會唔會好多商家要破產
血本無歸

日本究竟做左啲咩嚟
仲癲過委內瑞拉

好似有國際條例話日本除非比人打，如果唔係無得打人先

日本自慰隊冇聽過？

但奧運搞唔成 會唔會令日本進一步痴支那？ 因為想要錢

侵華？ 咁多毒侵黎攬炒呀？

經濟再爆破
架妹黎香港做工人姐姐OK?

自衞隊只可以有自衞武器空自只有空空導彈海自只有防空導彈
精確制導炸彈巡弋飛彈對攻擊武器自衞隊一律唔可以裝備

點會 武漢加油

日撚表示：當年侵華條數 一筆勾銷

唔on9，因為現代奧運根本就係一場show，所有嘢都係收視行先
佢講嘅延期應該係指改到年尾，所以會撞NBA同NFL

Gold price UP.

估唔到支那咁樣反攻日本成功

咁日本就可以成為全世界唯一一個停辦兩次奧運既國家
又處

抵死啦, 大安旨意

推遲一年吧

東亞咁多個國家除左台灣外係得韓國人認到
但偏偏社會事件前個個都插韓

又破產都似

自膠

上個月
日本人: 武漢加油

下個月
支那人: 東京加油 東奧成功

香港人去日本幫手排支那囉

可唔可以講多d

李登輝當兵果陣第一次見到中國人，佢話中國人衞生咁差日本人點打得贏

估唔到而家

排埋你香港人個份就有

日本人排中國，我相信自動波，咩都唔洗做 就得

除咗日本，啲運動員都幾慘準備咗4年分分鐘未到下一屆就要退役

日本仔仲嬲緊英國唔理條船搞到佢地咁
完全無人覺得中國有問題

係咪中學未畢業

仲有幾日

咁我識講日文
佢地真係勇武排支那既話我一定去幫手裝修

中國病毒搞衰韓國 日本
美國股市都跌一千點
根本用病毒搞掛人地經濟就得

wa 我終於可以搵到美栗啦

求仁得仁啦

日本人係咁，對無形既邏輯掌握得唔係幾好

都有好多支種識日文
到時扮翻香港人 玩分化都仲得
之後日版捉鬼

老母？

有不過限制左唔可以有主攻武器

即係垃圾得個睇字

到時剩係中日韓三國一齊玩囉

李慧詩

日爆

再等四年後. . 巴黎 法國 2024年

取消啦 冇人想睇啊

日本用左幾多錢搞今次奧運

憲法第九條

守下中國D爛船應該夠做既

但無美國幫都係攪唔掂。

上次311, yen狂升

一早封9支那關都仲可能搞到

宜家自己都社區爆發就等收皮

正常都應該搞好防疫先有機會搞到東奧啦

正

2021夏季唔得？

曬左幾多錢去準備

入嚟就係為咗睇呢個圖

お母さん?

奧運曬國力既活動

無價值

唔搞好過

驚閪咩俾我直頭轉去北京搞添呀

之前電視狂loop果個武漢女嚟播毒，我已經口罩出入

上星期去台場D人得一半戴口罩，唔知D日本人平時點接受資訊

低調啦！屌。

你智障？

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽
這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

多年黎既部署冇曬， 可能痴埋中國度扲著數，為自己買多個保險。

又要賠錢

到時更多支那雞去賣淫

自己攞嚟

政府破產，啲錢係民間

唔搞奧運好處係少強姦少落仔

驚搞唔成又唔撚封關

真係開日本拖既話第七艦隊即刻過黎幫手喎

幫幫手唔該
終於有機會同韓國手足講聲加油

佢哋淨係上twitter狂屌個武漢女播毒
完全唔思考自己應該點防毒

拍賣death note咪得

日本取消奧運，中國名留青史啊

佢哋唔係左膠，係鍾意自我陶醉

一下廣東話收支那種皮啦
佢夠膽出黎扮第一個私了佢

所以都係假設性問題，真開拖果陣，日韓台美既火控雷達都可以連線

日本真係每次搞親奧運個陣都係衰多幾錢重

抵撚死

咁鍾意痴埋去大陸嗰度

如佢哋所願囉，歷史留名

日本其實有俾三年簽俾大陸人，已經無限中出

中共又贏

有支那人喺各大城市企街派口罩，日豬好感動，叩你fd幫手文宣

即時:養和13醫護疑感染
即時:奧委會考慮停辦東京奧運

應該唔會，當你派紙巾

2021暑假呢？
運動員苦練4年 結果因為收視唔搞 都好撚on9
btw,咁閉門算數啦，收視收益點都大過現場觀眾

組團裝修服務向海外發展

自衛隊真係只可以自衛
同軍隊有區別，唔受國際法保障

見到奧委會個人名第一時間諗起佢

禁藥貪污民族主義大雞棚
好多年冇睇過

你照攪都無用，各國運動員都唔敢去，全部金銀銅牌最後由架仔攞晒

自衛隊真係唔計

軍國主義復辟

第一個拆撚左華記條撚樣d舖佢

black bloc 60926為記認

日本仔借左幾多錢搞呢壇野

習帝話要報返當年南京大屠殺嘅仇

部署咗好耐就係要等到2020年落盡日本國嘅面子

要搞一定搞到
所有選手到日本先隔離14日, 分批入場比賽
場館唔比觀眾入, 一樣可以搞

只係經濟效益=0

問題係在野黨都應該好似當年日本民主黨咁樣執政得一次就玩完，然後又係自民黨執政

睇黎WHO條白鬼 趕住番去報告知道無得救

我要山本彩

日本民主黨又真係廢既

無知唔好出黎柒

佢哋日本人自己唔計，當然自衛隊D裝備好撚勁又係另一回事

武漢肺炎:我只示範一次咩叫攬炒

咁嘅撚屌tweet, 264k like 唔好睇少日本人嘅天真

自民黨執政咁耐都冇一個有力嘅反對黨出現過

搞到佢哋一黨獨大咁耐囉

冬奧同nhl撞期咪一樣，其實睇 ioc

武漢加油 中國加油！！！
武漢頑張って

當支那人係生化襲擊囉

違返 禁止生物武器公約

清 坐咗幾耐

好難反
因為搞黎都係為錢
搞唔成，要搵錢，最終都係人民幣最好味

安倍: OK 以後只會有感冒病人 唔會有肺炎

之前有人爆過料話佢間茶記只係門面
真係cap水個範係開公司炒日本樓

好少姐，是但貼下初音都多過佢啦

抵撚死，唔知使咗幾多錢基建呢

建議日本就全民轉去整口罩,一定好搵過搞奧運

負皮我嘅可唔可以解釋下點解負皮？日本自慰隊唔係唔當軍隊咩？都冇得用來打人？

係呃香港人買日本樓，日本樓有咩地方炒得起

炒得起既地點都唔益中國人啦

唔裝備得精確制導炸彈？

肺部感冒

嗰emoji點整㗎

我要雷姆

為左幾個電視台仔
要一個國家損失投資左無得返轉頭既幾千億？

起哂d場館唔搞番先最蝕本

落7仔買lihkg卡 會送尊屬emoji

仲有班運動員

其實唔係好明
就算東京搞奧運都講緊係7月既事
點解日本之前唔封關?
其實佢封一封中國分分鐘到時都仲搞到

都on9，奧運僅次世界盃全世界第二多人睇，要讓路俾啲小眾比賽

事實係無錢賺邊個會科水落運動？
任你nba打得幾好 冇人睇都唔會撈得起

重新推動av行業，邀請素人來港拍av，港日友好

如果要揀
1)日本插中國人+香港人
2)日本人唔插
咁我會揀一
大力支持

利申一年飛十轉日本

重創日本

因為佢地覺得一早搞封關會令小支支唔開心
同埋姐係承認有衛生危機, 如果咩都唔做, 口罩唔帶, 生活如常, 咁就可以繼續搞奧運

但民眾可能會憎支那

點解到呢一刻都冇其他國家出黎屌柒中國

到時可以去玩av 女優

然後就會推翻執政黨
變右

因為封關已無意義
新年果陣已經帶哂病毒過嚟。

好彩一開頭買左點數卡

奶支係短視D
睇眼前小利, 唔諗下以後

#123

仲問

你都識講自慰啦

5月下旬先決定好心專心抗疫先啦

嬲得滯又真係打到嘅 企唔會囉

大陸其實係咪想曲線攻擊日本

同電競一樣，多人睇，觀眾有購買力，選手買賺得多。

無人電競果D例如寶可夢，分分鐘連全職選手都無。

其實只要封關+delay幾個月搞就可以搞掂
點解日本咁笨又唔封又唔delay?
因為佢地應變力係0

有高達

推

咁即係可以侵多次？

到時支拿仲有錢先算啦

日本/美國都唔同時區。
NBA係日本時間早上打
奧運就日本時間 下午 - 晚上
點解唔可以同步比賽？

RMB

其實係攻擊全世界

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

大家唔好淨係食花生
一齊去twitter提醒佢地係支那人累到佢地咁

觀眾點訓?

btw美國>all

黎我po傾
（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

今次係日本仔自己攞黎衰

日本渣旗果班擺明調轉

佢覺得封關係搞大件事會搞到奧運搞唔成.無人揹得起

2022世界盃

好撚慘搞咁多野得個吉

咁嘅話中国應該會仲死得快過日本，起碼日本可以繼續做東亞第一大賣淫國，仲可以引外國人入來俾錢叫雞，賺下外資。中国仲有d乜？

好難delay 幾個月，要知道準備好多野。

好多野都受日期影響，場刊十成已經印左，記念品都一早出左，比賽排程都唔可以話改就改，因為中間關係到場館改路交通等等，仲有幾十萬志願工可以唔返工等你幾個月，就咁改假期？

中國 割地比 八國聯軍 有無得諗

同香港03年SARS之後開自由行一樣
搞你經濟之後餵你吸毒

記得同架仔講係邊個整隻毒出嚟。

日本成功申辦3次奧運，估唔到最後得1次成功(1964)，都算黑過墨斗。

自作孽不可活

依家唔興割地，攞完撻地要接管班生番，不了

但有忍者
求其叫幾個火影出黎都夠打殘成個中國

2021呢

記念品上年年中已經賣緊
一早定左今年奧運放假一周
運動員有其他賽程，其他event就奧運改哂期

旅客應該訂哂機票酒店

除非成個東京所有野延期，唔係都幾難延奧運

愈來愈似瘟疫公司劇情

我意思係qatar為咗無咁熱搬咗成個比賽去冬天 當然唔知後遺症係點

救你老母

日本破產

初中未畢業？

抵能死

爆硬啦, 冇得搞, 回唔到本
新金融風暴

Yes, 所以只有兩個選擇，一係照搞，一係取消！邊個可擔保delay 完一定會正常？到時即係使左兩倍錢但都係搞唔成！

人地依家唔同你玩

奧委好撚屈
錢已袋
話之你日本

原來要電視台同意

正解
茶餐廳應該係用黎for其他人整visa用

係唔可以主動打人，只可自衛

如果真係取消
最慘就係班運動員
努力訓練左幾年白廢晒

聽聞佢本人依家都係旅遊簽入境

唔知真定假

奧運都有藍球架

傻勁日本仔

自己on9唔封關唔宣佈抗疫怪邊個

抵死 當日第一時間就要封大陸關 眷戀果少少人民幣就付出十年既籌備

所以閉門作賽之後賺直播錢都應該
因為無得賺旅遊收入就唔搞真係好賤

唔係修左憲？

2021暑假囉

準備定
飛田新地

好似無再俾罰款支那了

係會無左d職業運動員參與
個地區轉播費遠比奧運高
小眾

係囉，褪到 2021 夏天囉
係無人想咁，但無計
要怪，就7分怪支共，3分怪日本自己

修左日本D右翼實大事慶祝，
仲未見到有，應該未

定係我太宅

足球 亞運 都會放人啦 esp 南韓人 為左免兵役
其他項目 9成都係amateur sports 奧運為大
係籃球問題囉依家

理由真係有d鳩
兩樣野都係美國

推到日本首相知

咁呢個我唔知
理論上一間公司只能夠整一個visa
佢d分店開比其他人拎visa唔出奇

日本政府垃圾啲定香港政府垃圾啲

有d唔同嘅，放自由行入香港係帶錢來香港，係名符其實經濟鴉片。一旦中国徹走自由行，香港就變咗冇錢賺。

但係放支那雞去日本，係帶勞動力去日本，係引外國資金放錢喺日本。就算到時撤走d支那雞，除咗果班鐘情支那雞嘅鬼佬之外，基本上唔會受影響。何況日本妹本身就係東亞淫業之首，連支那入面幾億嘅毒撚都係睇日本妹多。我唔認為支那雞可以帶走主要嘅外國人流。所以唔存在吸毒呢個結論。

其實係咪見日本防疫咁撚hea
出口術嚇鳩佢地

借位
【主線任務】爭取雙普選，廢除功能組別。

本身暑假加奧運
日本機票貴到hihi
而家

安倍應該會跟著resign。

如果到時都仲未搞得掂武肺, d運動員肯唔肯黎都成問題啦

係咪可以食日本妺

只要影響到正常職業聯賽
全世界都有大把人反對

所以係咪d人誤會咗？明明我話自慰，d人當咗我講日本自慰隊係正規軍隊

仲有人切腹咩
上一個都三島由紀夫囉喎

餐廳難D整visa，最易應該係假貿易公司，揾日本人做代理人，然後瘋狂請中國人。

見唔少，一大堆中國人渣貨van送貨，唔知佢哋點呃返嚟

係

而家已經係道歉當食生菜既年代

其實老解會唔會仲廢過自衛隊

安倍有冇揼心口

日本人好愛支那 取消奧運都開心

其實奧運都無幾多professional sports啦。。。
得足球 籃球
足球仲要u23
兼唔一定要放人
棒球又無左

香港政府用腦同市民作對
日本政府堅無能

我意思
日本 : 下午 + 晚上賽事 (亞洲時間)
美國 : 晚上 nba (美國時間)

兩者d時間都無撞期

足籃球球星唔敢黎
但其他一定黎
奧運係amateur sports既最大賽事

唔係幾個電視台仔
係全美國嘅觀眾

睇下隻郵輪搞成咩樣就知道佢哋有幾官僚

足球唔係話一定要放咩？
仲有網球，棒球

依加咪比人用緊生化武器入侵緊，不過日豬唔死返半億人都唔會醒

自衛隊有F35，有蒼龍潛艇。
裝置質素自衛隊高好多班。

都係賭自己中唔中招, 中左就運動員生涯+人生都玩完

屌
無左棒球

日本仲有一招，放寬投資移民。
5球買樓一年入藉，我諗有好多人9沖。

光明會又中

多謝俾膠憑你呢句都幾肯定大家對我句自慰隊有d誤會，以為我講自慰隊係當咗正規軍隊咁講。其實我用自慰隊呢個字嘅原因係自慰隊本身個名已經解釋咗唔可以用來主動打人，只可以用來打飛機，估唔到曲得濟有人睇唔明。唉準備食大量負皮了

有golf
不過個人項目自己決定玩唔玩 好簡單

一係國際叫中國賠
一係就國際制裁中國
如果兩樣都唔做，八國聯軍或者WW3 都似

奧運係個名好聽
但其實各項運動本身都有自己嘅重量級世界賽
唔會有運動員訓練淨係為左參加奧運

多謝巴打

如果到時因為咁而唔比延期去2020年底

都幾肯定日本仔會on99走去怪美國 而唔會怪 源頭既中國

認真？
美國從來都唔會派球星去打奧運籃球架
奧運籃球真係wfc

5球買幾十年政府負利息債都一定有人9沖

睇下中國就知
邱波贏幾多個世界冠軍都唔係搵好多
奧運得銀牌 要靠贊助商比層樓佢
如果無金牌 就無樓 獎金又少好多

其他項目黎講就係靠奧運獎牌r sponsor

原來日本仔加番棒球落去

咪傻 奧運屆屆都draem team

條友真係唔識㗎喎

2020有番 日本仔加番

科技係升得幾好，但始終唔可以主動出手，得個睇字

我強烈建議俾支那接手

奧運係為名
唔係為利
國家榮譽行先

講就咁講姐...
運動員都要開飯

really irony

足球籃球Rugby網球呢啲熱門就係
但一啲個人項目
田徑游水
好多人都訂左目標係參與奧運

奧運唔會淨係直播
一定有晚間重播
然後就會撞左NBA
完。

跟本唔洗主動搞
中共近來係咁奶日
想靠日本出口技術
日韓只要同美國一個口徑 禁運技術
加埋台灣民進黨一齊做野
中共根本無路行

你估前蘇聯咩...

當年係毛毛多謝日本比佢盜到國唔洗日本還嫁

搞得成仲大鑊 啲支那選手一機機咁嚟搞唔掂 杯葛佢即刻冷戰2.0

內閣總辭beam

成吉思汗條數未找

奧運會又關電視轉播乜事...

有奧運，乜都唔怕！

呢招應該未到最後都唔會出。。

More

Dream team 未聽過？

痴撚線 派夢之隊屈人機架喎

係中國對運動員特別差啫
唔可以用佢黎做例子

唔係為利意思係其他賽事的奬金仲多過奧運

阿基拉!!!!

獎金小事啦
贊助先係主菜
金牌之後搶住揾你代言

日本人會先打鳩安倍
分分鐘見證日本會出現大型反政府抗爭

連登仔乜都食

出雲級(同系4艘)
護衛艦 44艘
潛艇 19艘
10式 99架
F-35 147架

日本軍事排名全球第四
中國排位高其實十分依賴用核武

咁就連日本文化都收埋皮

而家twitter已經狂鬧
我引導緊佢地鬧埋支那人

大陸就係
其他職業運動員個價
根本唔夠一個世界冠軍

奧運係無獎金 國家自己比
但係菲比斯如果唔係奧運攞咁多金
得世錦金牌都唔會r得多sponsorship

唔係掛舉個例子黎聽下

29/2/2020

世界冠軍只能guarantee唔駛餓死 要發燒要奧運冠軍

安倍:派艦隊去同台灣一齊演習下

咪係根本就係有名先有利

職業運動員 中超個d 發過豬頭

舉腳體制運動個d就無金牌無飯食

冇咩，自已借錢比自已去買日經姐

網球係
Golf 係
團隊運動一定係

所以我咪話係中國對運動員特別差
唔可以拎黎做例子

國家板圖走唔到
命運共同體
到時可以獨佔支那工人
然後比人偷完技術偷版權

因為日本無一國兩制加民族感本身比較強，如果類似只可以用沖繩同日本打比諭

假膠定真膠

歐州國家杯會唔會都冇埋?

商品宣傳要奧運多過
運動員要奧運

唔係掛, 蘇聯都搞得成, 日本奧運搞唔成, 即係肺炎侵略嚴重過蘇聯侵略, CCP咪好有地位, 全球排華在即

你肯定？
睇下拿度

奶共奶得禁開心
係時候要崩一崩

不過人地軍備真心唔差wo

拿度坐左幾多週世界冠軍？

唔只中國啦窮國係咁上下

玩咩ching
自衛隊咩武器都有

但冇得主動出擊
碌鳩幾大幾硬但唔俾你去溝女都冇用

唔封關丫拿

唔係講緊贊助定獎金多咩

睇下羅馬尼亞既奧運體操冠軍要走拍全祼片
根本奧運金牌對於窮國既運動員黎講 幫助不大
除非係好受關注既events
如果舉重個d
中國起碼有奧運or世界冠軍都叫為國，省增光，會比好多錢你，生活不愁
當然競爭大到無人有，唔知踩左幾多十慢個對手既屍體上位

咁就好睇

希望東奧取消左之後日本政府可以認真處理疫情啦

Andy Murray 唯一一個攞過兩屆金牌
搵錢多過祖金域？

其實個重點係professional.sports vs amateur
網球，足球，籃球，棒球，呢d professional sports咪搵到食

羽毛球兵兵球咪個人運動，但舉腳體制，得亞洲人圍爐 咪搵唔到食

都啱主要共產國家
當運動員係國家資產

sir andy搵得就一定少過nole
但係英國黎講佢既sponsorship多到癲

咩年代..仲係以前有得咁樣出兵

羅馬尼亞咁，國家窮

一早禁中國入境未冇事lo

又點分到邊d 贊助係奧運
邊d係自己大滿貫贊助呀

認為一個發明神風突擊嘅國度會擔心無有效武器？你比架民機佢地分分鐘照開波

你估佢哋係香港人咩

但係調轉係窮國人民角度睇
可以出賽已經係上游唯一機會咁滯
冇左呢條路可能仲窮連全裸片都冇人揾你拍

神預言

其實唔搞一屆會點？

因為本身講好屎總三定四月會訪日，又唔取消咁喺佢去前冇可能封支那人

係
唔做運動員真係乞食

奧運邊夠人地比係我都唔鳩理奧運啦
係班運動員慘d 比日本政府相信CHO不怕

而家先get到你講乜
呢啲popular既比賽例外啦
本身就唔駛靠奧運拎名氣
仲有游泳體操舉重摔交個啲
肯定奧運金牌名氣會多代言會多過世界賽

自衛隊唔可以主動出戰
到時美國都保佢唔住
好心你唔識都睇下wiki先出黎柒

原本3個gs未必咁快封爵
贏兩個奧運金牌 即刻封爵

你on9？

三隻字 睇得出你歷史fail

法國好多人用既point都係講啲條約問題,咪又係得個名唔算係軍隊
二戰都有話比你聽 德軍都有簽凡爾賽條約
平時支那飛機新聞話日本啲新艦點點點改一改就做到航母
又話驚咩日本自衛權解禁

其實唔係話咩popular
而係professional sports vs amateur sports

有，不過轉左跳樓

點解唔可以遲一年

調轉睇
如果梅利冇拎奧運金牌可能sponsorship冇咁多大佬home country 拎金喎

你當book枱打邊爐遲到打電話推遲一個鐘咁簡單？

屌啦 我張卡跟呢個

拎完金牌即刻多左贊左咪知因為乜囉
我唔信佢地唔加價

其實使乜講咁遠
睇下李麗珊同李慧詩因乜事代言咪算

係 especially 2012個塊金
所以我鄧2012 lou smith 好唔抵
主場pommel horse 同分輸E分無緣金牌
原本可以係幾多十年黎第一個奧運金牌 仲要host nation
之後仲要比後輩max whitlock超越左 2016連贏2金 世界冠軍又2 3個
仲要無smith呢個pioneer 其實無佢 英國唔係佢係2008個銅牌 唔會科水發展gymnastics

咁就唔係切腹啦

#France#fifa 之前入左兩張 所以有兩個

所以講返原本討論個point
有啲運動員真係要靠奧運
冇左一屆對佢地都幾大影響
四年後都唔知咩狀態

如果佢攞到個塊金
人生應該好唔同

係
無左奧運，人生已完
有時你投得host黎做，就算蝕錢都要做好件事，無左門票收入就唔搞就完全係不負責任

呢樣我唔係好知點定義所以冇用呢個term有啲國家資助既運動員全職full time
但又冇個人職業賽
咁算邊一樣？

依樣真什至好多人 唔知香港係乜

唔講都唔記得

孫悟空一個夠做

所以奧運對運動員黎講真係好重要
唔係淨係為國增光一樣

可惜而家想搞都未必俾大佢搞
日本人重對運動員好好

但奧委話可能唔俾延期

個人化，有自己既團隊，自負盈虧，獎金自己袋
由球會出糧

vs

舉腳體制 代表國家隊
由國家隊交參賽人名
世界賽/巡迴賽一個項目唔可以有多個幾多個來自某國既參加

不過其實例如排球 都有球會聯賽，所以暫時只可以用搵得錢多+唔重視奧運既運動就係professional sports咁

係
錢途
地位

最尾個句係重點

當日封關+唔比中國韓國參賽咪無事囉

如果改下年夏天就好啲
但入場卷可能要重新拎過

支持繼續搞但禁中國出賽

改下年夏天就應該照比番今年攞左資格既人玩啦

佢地知嘅
黑人憎嘅係支那 極品黑人憎嘅係香港人

全球反共反支

Cc tai真係特別多on9

日本d債 超過九成係自己日本人持有
而且海外勁多資產

屌咩

龐德會唔會抬埋2副棺材去同日本仔講數

睇樣/聽聲分唔到
但知道香港人=/=中國人
尤其係中年個代好多都睇香港電影
加埋反送中事件
有睇新聞都知香港人反支共

咪撚玩買撚左機票啊

不過唔係日本
關我撚事

仲要兩次都係因為武漢

第一次咩事

好難明咩？
打nba 果班人點樣同時打nba 同奧運
是但去一邊 另一邊就少左收視啦

呢套係咩？

比起奧運係小眾喎
奧運基本上係全球盛事﹐每個先進國家什至某啲發展中國家都會轉播
美足同NBA除左美國人有幾多國家既人會睇?

日本副外相 撐香港
直指「中國是敵國」
快d入嚟幫手 推twitter

#46 回覆

你訓左三十年？仲係停留於奧運籃球唔可以派職業球員參加？

中日韓自己玩奧運

同韓國1988好似
個陣都係國際壓力話搞唔掂國內示威就暫停奧運
所以全斗煥政府跪低左

真係搞唔成等睇日本激進派玩排華
相信到時唔會有國民反對
奧運佢地等左幾十年你同佢講因為支那肺炎搞唔成一定同你搏命

分到
去鄉下地方都玩佢地好多都識比份正體地圖

不過都試過收殘體即刻掉返比佢同佢講I don’t understand
叫佢一係比返正體，一係就英文日文我都識睇

東京熱顯靈

洗左幾多百億？無遊客無得回血了奶支啦抵撚死。

切腹吧！

世界杯唔同講法 18年決賽全球有十億人睇
遠遠超過所有普通足球聯賽甚至其他運動嘅收看人次
所以計錢計收視點都係世界杯行先
英超嗰啲都要被歇冬

倫敦歡迎你😂

點解唔見呢張圖架

但NFL轉播費完勝奧運

Abe

有高達驚咩

唔明

咩人會以為日本經濟差就=YEN跌，安倍一路就努力壓低日元

不嬲國際避險貨幣

日本仔嬲起上黎 拍番套還原度100%既 日本版黑太陽731
支那全國即刻心臟病死哂啦

Check返應該因為日本侵華取消咗第一次1940年主辦權？
但點解關武漢事嘅？盧溝橋都唔喺武漢

Dse照考

NBA 除左美國人冇人睇都講得出

奶共係要付代價

呢啲放風多數都係得個吹字

日本係全世界最多海外資產國家，最多新專利技術，國債九成自己國民買返，不過上年睇好似仲係gdp 170%，點解一下升左咁多，睇黎奧運真係搞死佢

我幾時有話過除左美國冇人睇
我話除左美國唔係有好多國家既人睇

爆肺炎 東奧搞唔成 安倍真係全家切腹都唔掂
已經有日本人屌柒安倍搞唔掂個肺炎

你唔會信日本無技術整核武吓嘛﹖

周庭

有好多香港人轉登買樓放租等2020奧運

今次GG

自住無得輸

雖然好想睇mario開幕

不過都係睇人仆制最開心

都係我開幕同游水要搶飛姐，其他d冷門野，實有山頂飛買

佢係咪講緊運動員個張

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

支那都幾疊馬，全球毒瘤，又贏

龐德

做得好啊

開放自由行咪得囉

嗱 又想氹大家開心？

中國報復南京大屠殺成功

第13届都真係日本自己攞黎

日本係1939 年本身東京贏左舉辦權但因為侵華引起中國同其他地方不滿最後比左舉辦權比芬蘭

Source:

仲要其實同武漢有關

歴史に学ぶ

問「武漢の事柄が原因で辞退したオリンピックはどこ？」
答「東京オリンピック」

1938年6月、日中戦争において、日本軍は武漢を攻略。7月、戦火拡大を理由に1940年に予定された東京オリンピックを辞退しました。

source

念起大陸佬成日打飛機話日本海自唔夠打
淨係玩潛艇都夠收大陸皮
大陸反潛出名差，海自反潛全球第二

日本同支那係兩兄弟
你覺得會

應該無阻膠阻修憲

美國佬要搵錢,理撚得你班日本狗仔

中曬武肺

歷史將會再一次重演

安培都算近年做得耐既首相
之後又係每年換首相

死人都會搞落去啦

奧運LIVE 收視效益其實好低

支持停辦

乜野呀
空自f-2係對艦攻擊機
海自既魚叉/ssm-1B對艦導彈分分鐘多過第七艦隊

階因黑鬼果8年怒cut軍費
美國神盾無錢再裝艦對艦

如果係既佢都有啲黑仔
之前又有侵侵退出左TPP

抵死

黑咩仔, 一開始即bam支那人係有限度損失
依家係Total Loss

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

200%唔係200倍

其實都係牌面，一早收埋晒d 高達唔通又話你知咩。

認真，作為一個有成熟核能技術的主權國家 你覺得佢唔會收埋核武? 美國佬點會督9佢灰丫。
就好似以色列有核武 但無人講出來咁

對艦攻擊同對地攻擊兩回事黎

係因為你懶幽默唔講自衛隊

其實係得中俄先咁睇重奧運成績

殺香港人條數呢

以前就係 日本人唔同晒啦

奧運取消好啦
唔好搞我歐國盃
難得搶到想睇個兩場飛
期待左半年

btw 234% 係兩倍幾

蘇聯個時搞得成但資本大國集體杯葛
日本照搞都得架
但大國拒賽炸麻

有龐德幾時有龐統

其實自民黨本身都右
係比支民幣污染咗啫

李慧詩
今屆最後希望

一早跟美國封關就唔會搞成咁

多得支那

冇事架 又唔係未試過

大把人睇香港都好多人睇啦
唔係點搵咁多錢呀

d人只識日本文化 唔睇西史

2000都黎緊

要勇武抗共ge波蘭好過要殺完香港人又奶共ge狗閪鬼國日狗啦

唔好煩啦 仲改咩期
係美國搞咪算 有晒場地

小鳳姐

被中國將軍了

可能得呢樣嘢先會刺激到日豬嘅危機意識

日本仔真係好撚仆街 明明香港人早過支那人廿年去日本玩 咁都分唔到

分析得好好

已經預見到厚生勞動省大臣切腹

Agger 要打嘅話美國會幫日本拖

殺多次

咁點解唔反省吓點解佢哋分唔到？
因為香港人都係有支那格
嘈 貪小便宜 污糟

奶共的後果

ps. 平民無罪

邊有得分

上海人夠有文化好多啦
人地會唔會分中國上海人

奧運會停辦都唔係咩出奇事啦

以前一戰二戰都有停過

而家講緊既生化災害可以重嚴重過一戰二戰⋯

停辦咪算囉

想睇

咪係
正如連登仔都唔會分啦

高汁

曹星如

奶共狗安倍到時要切腹

抵9死日本政府

照搞
有冇人敢去都成問題
傳染比世界各地

日本有咩軍隊請問？

跌到6.5一定去振興日本經濟

痴線，運動會嚟咋，為咗錢，家陣班政客真係乜都得；投資唔會失敗？日本搞個運動會可能會破產都應該係佢哋政府應該要承受嘅風險，唔應該強行舉辦要全世界同佢一齊承受更大嘅人命風險。

佢自己死去奶共信支那，依個先係東奥失敗嘅原因。

繼續奶

風月同天 䑛共者死

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

自衞隊

日本成隻死狗咁 俾支那恰到上心口都唔反抗

仲諗住有得係開幕睇多啦A夢同足球小將出場

美國

因為泡菜仔真係好易認

仲有二戰德國都搞得成

問題係財金政治三角形
同財閥以及官僚嘅關係網大多數都係喺自民黨政客手中
喺自民黨入面選贏之後再派系鬥爭 好過自己插支旗開新黨
民主黨當然都有佢嘅財團人脈 但係遠不及主政六十年以上嘅自民黨

奧運都係選十幾人打之MA.
NBA 可以照開波.

奧運足球都會選職業足球員踢 聯賽都照踢.

講緊泡菜仔識分支那人同香港人

一早訂晒機票酒店去睇奧運
睇黎要取消個旅行啦

d人真係傻，奧運4年一次，運動生涯嗰肺花咗就88啦，打哂飛機一定到，老將就會參加囉

奶共下場

唔會，成堆左膠，分分鐘鬧中國都唔會

東京奧運會之謎

其實係邊套
想睇

淨講傳統，百年歷史，必定四年一次，點解佢要就日本改？

可唔可以跌返去5算

日本個個叫自衛隊
不過海上軍力可以話數一數二

但經濟帶動所有嘢加埋差好多

經濟帶動當然nfl加nba勁好多啦
場內收入
週邊產品
轉播廣告
nfl，nba啲錢係直接入美國袋
奧運呢啲錢點都流唔到落佢個邊啦

係時間兌下Yen

《亞基拉》（日語：AKIRA）

延期無可能

所有常規運動賽季會影響晒

一年後既暑假咪無影響
同埋除左足籃棒高網之外，其他都係奧運為大既業餘運動，絕對會遷就奧運
呢d運動全部都係無乜賽季可言 全部都係分站式既比賽

奧運帶動到當地幾多經濟又唔講
上面啲人講到奧運咁唔重要，就唔會有咁多人要爭，仲要爭到之後plan足咁多年啦
而家都冇話NBA少人睇，不過比起奧運一定係奧運多人睇過NBA啦

記得玩Plague. Inc
成日到嚴重階段就話會考慮取消奧運

死亡筆記個個？

淨係講單車
延遲一年 運動員重新備戰
環法環意環西嗰啲可能搞唔成或者少左好多星級運動員去
對其他國家嘅經濟都可以係大影響
佢地又會唔會肯？

希望會

咁無計
但補搞既影響一定細過完全唔搞

唔搞=日本大輸家
補搞=好多國家一齊輸

俾着你係其他國家
你會揀邊樣

運動員又有權skip奧運，例如上屆寨卡，網球華連卡，拉奧歷等人都skip左

如果冇哂星級運動員 日本都係要輸

你係從運動員角度出發
但講到尾所有運動會都係經濟效益出發
如果影響到其他地方嘅經濟
一定好多國家say no
所以日本都心知肚明今個夏天搞唔成佢地翻唔到身

其實星級運動員主要係得籃球, golf, baseball 同網球
足球出u23
其他項目都係amateur sports。所謂星級運動員
就算林丹 (今屆唔會有)
出左亞洲都唔係household name

奧運籃球都無咩人留意架啦

但係yen不嬲都用黎避險,好矛盾

大家可能搞錯左一樣嘢
奧運賺錢嘅地方唔係轉播費
係吸引到幾多旅客去日本當地消費
所以就算唔係家傳戶曉
去得嘅運動員喺嗰項上面都係有一定份量 會有一定嘅fans
但如果連呢啲運動員都唔去 其實日本係少左好多運動迷去

同埋延期有一樣嘢唔係大家諗得咁簡單
一年後唔同項目有唔同嘅世錦賽
唔同嘅其他運動會
呢啲運動會其實都係競逐參加下屆奧運資格嘅指標嚟 亦係可以選拔新人嘅途徑
對於啲運動大國嚟講 一個延另一個又延的話
一環扣一環其實可以好大影響

但其實無左一屆奧運
對成個運動好大影響
d運動員打生打死
可能係為左奧運資格
咁佢地又會心諗
4年後會唔會又係咁
咁打生打死攞個奧運資格又係為乜
隨非例如將下一屆世錦賽當做奧運既級數

係香港比較少人留意，因為港隊根本冇可能得到入圍資格去打奧運賽，自己冇份打當然少留意，反而於美國係極多人焦點，每屆出夢幻正選陣容時，都會引起一陣討論熱潮，xx咁廢都入到，點解xx冇份之類.... 其實頭兩三屆夢幻隊組成，香港都好多傳媒報導，記得92年宣傳夢幻一隊名單後，香港有報紙用跨頁兩大全版粉紙彩色報導(好記得David Robinson個大頭，型到！ )，仲有個table詳細介紹每個隊員資料，當時於香港都算係體壇大新聞，不過可能因為要政治正確，近年除馬會可以落注外國足球外，香港傳媒已經好少報導外國體壇新聞...

試水溫

正確
加10% 税
就係為左奧運
而家搞唔成，小商家好多都pk
本身加左税收，之後好多都冇乜生意

其實世錦賽係不嬲好高水平
你見奧運有時有運動員打破左奧運紀錄但係破唔到世界紀錄
嗰啲世界紀錄就係喺世錦賽嗰啲創造出嚟
但奧運純粹係集合哂咁多個項目所以先會咁多人留意

絕對係
因為奧運係志在比多d國家參與
但世錦賽係代表項目既最高水平
例如世錦賽 中國可以出5個兵兵球單打選手
奧運出得兩個
但係中國全運會d 2 3線球員都隨時高水平過外國一流球手
但係要成為國際級運動員，就往往要靠奧運揚名立萬
呢樣真係無得補償唔到班運動員
好多球手寧願用幾個世錦冠軍換一個奧運冠軍

你當跑步、游泳項目果班職業運動員死？
短跑有保特、長跑有基柏祖治，游泳又有菲比斯，全部世界紀錄保持者，仲有好多... 佢地都係大品牌星級代言人，著出場對鞋或泳裝都必定成為熱賣品，其實奧運係以世界最頂峰職業運動員為主，反而得少部份項目有限制，例如拳擊、足球，仲有1988年或之前籃球(但92年都開始容許職業運動員參加)... 體育品牌每屆都係出盡錢宣傳！

田徑跑步其實都係舉國體制

無人買播放片權就仆街

最後嗰句唔認同
其實講嚟講去都只係錢作怪
影響到其他國家甚至運動員搵其他錢
咁就梗係日本你死你事

開公司好撚平成平幾十萬港幣，做老闆一年幾萬稅可以係日本住

搶曬日本妹生意

港幣唔係計日元既話咪幾百億

好高汁

2011年話鈈同報數唔同左仲有重水？

日本買左保險，如果因為瘟疫停辦有得賠

不過安倍個垃圾好快d lan

岩呀 你講到自己咁有料 支持快啲去日本幫手排支那！

我地有時見YEN跌
唔係因為YEN自己比人沽
而係HKD 跟美金一齊走強
其實YEN好少自己跌落去, 除非佢又qe

記得佢地為咗奧運加稅，又收埋曬啲寫真，又嚴打無格片，又話過關要除鞋，帶護膚品唔比超過5l

咁運動員都係為名為利架啦

不過係兩次都衰日本政府on9導致

第一次 世界大戰爆發

第二次 武漢肺炎爆發

係咁勁就唔撚洗驚啦

2024同2028已經係冇人爭到要派主辦權

你講保特菲比斯都退左休啦

仲保特菲比斯
退休咗幾年啦

WW3

一早已經喺日本住緊啦